請問出殯麻布啲衫可以去邊度買？

星期二要用，麻煩大家

街市紙扎鋪有，唔見就去啲舊區街市

深水埗

深水埗街邊鋪

之前唔係話左著返黑既咩

紅磡近大酒店果幾條街有好多舖專賣相關用品

懇請在TG行動group廣傳!!!

前線請留低你嘅DNA!!!

唔係同佢有親
就唔好同佢送殯

正解